獨遊東京6日5夜（求推介睇景既地方）

8月30日出發,去到9月4日

之前去過兩次東京, 但係都係去啲好主流既地方。所以今次希望可以去啲冷門少少/風景靚既地方,求各位推介

預計行程：

30/8 : 15:00到成田 -> 16:30到淺草酒店 -> 放完行李出去尻fing fing -> 20:00番酒店沖涼訓教Zzz

31/8 : 05:00起身去新宿搭巴士 -> 06:45開車出發去富士五合目 -> 09:20 到達, 休息1~2個鐘後開始上山

(過程略過）

1/9 : 大約13:00左右落番五合目搭車走 -> 16:00到新宿再番酒店休息

2/9 : 求推介地方

3/9 : 求推介地方

4/9 : 10:00 checkout 搵locker放行李,尻fing到12:00 -> 13:00 到機場 -> 15:55起飛